TWICE粉絲超狂！為偶像豪建8棟樓 「子瑜樓」施工中

南韓當紅九人女團TWICE成員包含娜璉、定延、志效、多賢、彩瑛、Momo、Sana、Mina以及台灣籍成員子瑜，在海內外享有超高人氣，每每推出新曲，總是橫掃各大排行榜。

有超狂粉絲建造房子，以TWICE成員名字命名。（翻攝自韓網）

近期，就有粉絲在網路上分享照片，他在仁川建造了8棟房子，並且全部都以成員名字來命名，引發關注。圖中可以看見不同造型的大樓，都掛上大大的招牌寫著：「Momo House」、「娜璉House」

、「定延House」等，並且該粉絲也提到，現在只有8棟建築物，是因為以子瑜命名的房子尚未完工。

網友看見TWICE超瘋狂壯舉，紛紛留言表示「哇！我也要替我偶像蓋樓」、「人生終於有目標了」、「我飯NCT（南韓男團，有23名成員），那要建造23棟樓嗎？」

「子瑜樓」=PRC大使館?

K POP粉真係弱智